互相鍾意對方但冇得一齊

睇黎今晚唔使瞓

我今晚都係，講黎聽下

點解呢

我都唔知 聽日先搵佢傾 完全唔知點可以說服到佢

莊內戀真係會死咩 明明已經落左莊

Cls有乜好驚

曲終人散

其實有咩問題 唔想將來後悔既試下一齊啦

可能因為我之前同另一個莊員都試過一次 搞到佢唔想
明明件事都過左就快年半 我個ex都有新仔半年有多

其實係咪我抵死

聽日約左佢見面傾 但完全唔知點先可以說服佢

問題首歌都未開始

咁咪即係唔係好鍾意囉
如果真係好鍾意 點會唔可以一齊
除非你同我講一齊左會世界末人死人冧樓囉

藉口黎架姐

你點知佢鍾意你

咪係

但其實應該唔可以怪佢
佢同我ex係姊妹
又啱啱先散
雖然唔知佢散關唔關我事

我地傾呢個問題傾左一半 但佢聽朝要返工而我又想當面講所以約左佢聽日傾俾佢瞓先

唔驚既 係中意又尷尬 散左又尷尬囉

我都係，因為佢個朋友都鍾意我。冇聯絡了，不過我會等到

你冇搵佢定佢唔理你？

你地點樣噠著

有次成班人一齊去bar飲酒 飲完就送左佢返屋企 之後就開始fd

條條女你都想食 梗係怕咗你

佢冇理我啦，可能想冷靜下，諗清楚掛？Lucky我唔想同你再分開啦